求fact check 紙幣

屋企垃圾藍絲group屌撚曬鬼
話用唔撚到呢種紙幣
銀行又唔撚收
想Fact check 完屌柒佢地

20蚊跌都跌左 藍絲ON99

佢地5毫都收啦 20蚊對佢地黎講已經好多

3毛咋而家 佢地真係好cheap 賤過地底泥

落街市買餸有乜可能唔收
得果廿雞唔收咪算撚數囉又唔係咩大數目
為左廿蚊要生要死咁做乜撚
親共派射左幾百億比蝗共佢有冇出過聲
果度除番開800萬人都唔止廿雞啦

美國佬用美金買左好多港幣玩野呀
叫屋企人買人仔放多d港幣出黎抗美

大貓表示只要係大貓嘅銀紙，就算有損毁或塗鴉，只要號碼清晰及銀紙大致完整就可以收。
但一般都係要入返落發鈔銀行，所以要渣打巴絲fc

有無係銀行做嘅可以幫手回應下

但原理上唔會唔收嘅，如果市面上有大量呢啲塗鴉嘅紙幣，咁咪成個經濟都運作唔到？
（純邏輯分析，我既邏輯未fc)

推到有渣打巴絲FC

屋企廢老都收到呢張相，仲話係同事收到呢張紙幣自己影出黎，又話銀行同鋪頭都拒絕收呢張紙幣